{
  "-": "-",
  "A command line application is requesting access to your account. Click the button below to authorize it.": "命令列應用程序正在請求訪問您的帳戶。點擊下方按鈕以授權。",
  "Account settings": "帳戶設定",
  "Account Settings": "帳戶設定",
  "Active plans": "有效方案",
  "Active Sessions": "活動會話",
  "Add": "新增",
  "Add a payment method before switching plans.": "切換方案前請先新增付款方式。",
  "Add an email": "新增電子郵件",
  "Add new passkey": "新增通行金鑰",
  "Add your email address": "新增您的電子郵件地址",
  "Already have an account?": "已經有帳號了嗎？",
  "Amount": "Amount",
  "An unknown error occurred": "發生未知錯誤",
  "API Key": "API 金鑰",
  "API Keys": "API 金鑰",
  "API keys grant programmatic access to your account.": "API 金鑰授予您帳戶的程式化存取權限。",
  "API keys grant programmatic access to your team.": "API 金鑰提供對您團隊的程式化存取權限。",
  "Are you sure you want to delete your account? This action is IRREVERSIBLE and will delete ALL associated data.": "您確定要刪除您的帳戶嗎？此操作是不可逆的，並將刪除所有相關資料。",
  "Are you sure you want to disable OTP sign-in? You will not be able to sign in with only emails anymore.": "您確定要停用 OTP 登入嗎？您將無法再僅使用電子郵件進行登入。",
  "Are you sure you want to disable Passkey sign-in? You will not be able to sign in with your passkey anymore.": "您確定要停用通行金鑰登入嗎？停用後您將無法再使用通行金鑰登入。",
  "Are you sure you want to leave the team?": "您確定要離開團隊嗎？",
  "Authorization Failed": "授權失敗",
  "Authorize": "授權",
  "Authorize CLI Application": "授權命令列應用程式",
  "Authorizing...": "授權中...",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel subscription": "取消訂閱",
  "Canceling will stop future renewals for this subscription.": "取消後將停止此訂閱的未來續訂。",
  "change": "變更",
  "Change plan": "變更方案",
  "Change the display name of your team": "更改團隊的顯示名稱",
  "Choose a plan": "選擇方案",
  "Choose which emails you want to receive": "選擇您想接收的電子郵件",
  "CLI Authorization Successful": "CLI 授權成功",
  "click here": "點擊這裡",
  "Click the button below to resend the verification link.": "點擊下方按鈕重新發送驗證連結。",
  "Close": "關閉",
  "Complete setup": "完成設定",
  "Complete your account setup": "完成帳號設定",
  "Confirm": "確認",
  "Continue": "繼續",
  "Copy it to a safe place. You will not be able to view it again.": "將其複製到安全的地方。你將無法再次查看它。",
  "Could not crop image.": "無法裁剪圖片。",
  "Create": "建立",
  "Create a new account": "建立新帳戶",
  "Create a team": "建立團隊",
  "Create a Team": "建立團隊",
  "Create API Key": "建立 API 金鑰",
  "Credits pack": "點數包",
  "Current Session": "目前工作階段",
  "Current team": "目前團隊",
  "Danger zone": "危險區域",
  "Date": "Date",
  "Delete account": "刪除帳號",
  "Delete Account": "刪除帳戶",
  "Delete Passkey": "刪除通行金鑰",
  "Description": "描述",
  "Description is required": "必須填寫描述",
  "Disable": "停用",
  "Disable MFA": "停用 MFA",
  "Disable OTP": "停用 OTP",
  "Display name": "顯示名稱",
  "Do you want to sign in?": "您要登入嗎？",
  "Do you want to verify your email?": "您要驗證您的電子郵件嗎？",
  "Don't have an account?": "還沒有帳戶嗎？",
  "Don't need to reset?": "不需要重設密碼嗎？",
  "Draft": "草稿",
  "e.g. Development, Production, CI/CD": "例如：開發、生產、CI/CD",
  "Email": "電子郵件",
  "Email & Password": "電郵與密碼",
  "Email already exists": "電子郵件已存在",
  "Email is required": "電子郵件為必填",
  "Email management is not available in demo mode.": "電子郵件管理在演示模式下不可用。",
  "Email sent!": "電子郵件已發送！",
  "Emails": "電子郵件",
  "Emails & Auth": "電子郵件與驗證",
  "Enable MFA": "啟用多重要素身份驗證",
  "Enable OTP": "啟用 OTP",
  "Enable sign-in via magic link or OTP sent to your sign-in emails.": "啟用透過魔法連結或發送到您的登入電子郵件的一次性密碼進行登入。",
  "End your current session": "結束您的目前工作階段",
  "Enter a display name for your new team": "輸入您新團隊的顯示名稱",
  "Enter email": "輸入電子郵件",
  "Enter the code from your email": "輸入您電子郵件中的驗證碼",
  "Enter the six-digit code from your authenticator app": "請輸入您身份驗證應用程式中的六位數代碼",
  "Enter your email": "輸入您的電子郵件",
  "Expired Magic Link": "已過期的魔法連結",
  "Expired Password Reset Link": "密碼重設連結已過期",
  "Expired Team Invitation Link": "已過期的團隊邀請連結",
  "Expired Verification Link": "驗證連結已過期",
  "Expires": "到期",
  "Expires In": "到期時間",
  "Failed to authorize the CLI application:": "無法授權命令列應用程式：",
  "Failed to connect account": "帳戶連接失敗",
  "Failed to reset password": "重設密碼失敗",
  "Failed to reset password. Please request a new password reset link": "重設密碼失敗。請重新申請密碼重設連結",
  "Forgot password?": "忘記密碼？",
  "Go home": "回首頁",
  "Go Home": "回首頁",
  "Here is your API key.": "這是您的 API 金鑰。",
  "I understand that I will not be able to view this key again.": "我了解我將無法再次查看此金鑰。",
  "If the user with this e-mail address exists, an e-mail was sent to your inbox. Make sure to check your spam folder.": "如果此電子郵件地址的使用者存在，一封電子郵件已發送到您的收件箱。請務必檢查您的垃圾郵件資料夾。",
  "If you are not redirected automatically, ": "如果您沒有自動重新導向，",
  "Ignore": "忽略",
  "Impersonation": "模擬身份",
  "Incorrect code. Please try again.": "代碼不正確。請再試一次。",
  "Incorrect password": "密碼不正確",
  "Invalid code": "驗證碼無效",
  "Invalid image": "無效的圖片",
  "Invalid Magic Link": "無效的魔法連結",
  "Invalid Password Reset Link": "無效的密碼重設連結",
  "Invalid Team Invitation Link": "無效的團隊邀請連結",
  "Invalid TOTP code": "無效的 TOTP 代碼",
  "Invalid Verification Link": "無效的驗證連結",
  "Invite a user to your team through email": "透過電子郵件邀請使用者加入您的團隊",
  "Invite member": "邀請成員",
  "Invite User": "邀請用戶",
  "Invoice": "Invoice",
  "Invoices": "發票",
  "IP Address": "IP 位址",
  "Join": "加入",
  "Last used": "最後使用",
  "Leave": "離開",
  "Leave team": "離開團隊",
  "Leave Team": "離開團隊",
  "leave this team and remove your team profile": "離開此團隊並移除您的團隊檔案",
  "Location": "位置",
  "Magic Link Already Used": "魔法連結已被使用",
  "Manage the default payment method used for subscriptions and invoices.": "管理訂閱和帳單使用的預設付款方式。",
  "Members": "成員",
  "MFA management is not available in demo mode.": "多重因素認證管理在演示模式下不可用。",
  "Missing verification information": "缺少驗證資訊",
  "Multi-factor authentication": "多重要素驗證",
  "Multi-Factor Authentication": "多重要素驗證",
  "Multi-factor authentication is currently disabled.": "目前已停用多重要素驗證。",
  "Multi-factor authentication is currently enabled.": "目前已啟用多重要素驗證。",
  "My Profile": "我的個人資料",
  "Name": "名稱",
  "Never": "從未",
  "New account registration is not allowed": "不允許註冊新帳戶",
  "New password": "新密碼",
  "New Password": "新密碼",
  "No active sessions found": "未找到活動會話",
  "No authentication method enabled.": "未啟用任何身份驗證方法。",
  "No default payment method": "無預設付款方式",
  "No display name set": "未設置顯示名稱",
  "No other plans available for this subscription.": "此訂閱沒有其他可用方案。",
  "No outstanding invitations": "無待處理邀請",
  "No team": "無團隊",
  "No teams yet": "尚無團隊",
  "Not signed in": "未登入",
  "Notifications": "通知",
  "OAuth provider access denied": "OAuth 提供者存取遭拒",
  "Old password": "舊密碼",
  "One-Time Password": "一次性密碼",
  "One-time purchase": "一次性購買",
  "Open": "待付款",
  "Or continue with": "或繼續使用",
  "Other Session": "其他工作階段",
  "Other teams": "其他團隊",
  "OTP management is not available in demo mode.": "一次性密碼管理在演示模式下不可用。",
  "OTP sign-in": "OTP 登入",
  "OTP sign-in is enabled and cannot be disabled as it is currently the only sign-in method": "已啟用 OTP 登入，目前無法停用，因為這是唯一的登入方式",
  "OTP/magic link sign-in is currently enabled.": "目前已啟用 OTP/魔法連結登入。",
  "Outstanding invitations": "待處理邀請",
  "Overwrite your user display name in this team": "覆寫您在此團隊中的使用者顯示名稱",
  "Paid": "已付款",
  "Passkey": "通行金鑰",
  "Passkey management is not available in demo mode.": "通行金鑰管理在演示模式下不可用。",
  "Passkey registered": "通行金鑰已註冊",
  "Passkey sign-in is enabled and cannot be disabled as it is currently the only sign-in method": "通行金鑰登入已啟用，目前無法停用，因為這是唯一的登入方式",
  "Password": "密碼",
  "Password management is not available in demo mode.": "密碼管理在演示模式下不可用。",
  "Password reset successfully!": "密碼重設成功！",
  "Passwords do not match": "密碼不符合",
  "Payment method": "付款方式",
  "Payments": "付款",
  "Permanently remove your account and all associated data": "永久刪除您的帳戶和所有相關資料",
  "Personal": "個人",
  "Please add an email address to complete your account setup. We'll send you a verification email.": "請新增電子郵件地址以完成帳號設定。我們會寄送驗證郵件給您。",
  "Please check if you have the correct link. If you continue to have issues, please contact support.": "請檢查您的連結是否正確。如果您繼續遇到問題，請聯絡客戶支援。",
  "Please check your email inbox": "請檢查您的電子郵件收件箱",
  "Please complete your account setup before joining teams.": "請先完成帳號設定再加入團隊。",
  "Please complete your account setup to continue.": "請完成帳號設定以繼續。",
  "Please double check if you have the correct password reset link.": "請再次確認您是否擁有正確的密碼重設連結。",
  "Please double check if you have the correct team invitation link.": "請再次確認您是否有正確的團隊邀請連結。",
  "Please enter a team name": "請輸入團隊名稱",
  "Please enter a valid email": "請輸入有效的電子郵件地址",
  "Please enter a valid email address": "請輸入有效的電子郵件地址",
  "Please enter an email address": "請輸入電子郵件地址",
  "Please enter your email": "請輸入您的電子郵件",
  "Please enter your old password": "請輸入您的舊密碼",
  "Please enter your password": "請輸入您的密碼",
  "Please repeat your password": "請重複輸入您的密碼",
  "Please try again and if the problem persists, contact support.": "請再試一次，如果問題仍然存在，請聯絡客戶支援。",
  "Please verify your email address ": "請驗證您的電子郵件地址",
  "Please verify your email first": "請先驗證您的電子郵件",
  "Primary": "主要",
  "Pro": "專業版",
  "Profile image": "個人頭像",
  "Register a passkey": "註冊通行金鑰",
  "Remove": "移除",
  "Renews on": "續訂日期",
  "Repeat new password": "重複新密碼",
  "Repeat New Password": "重複新密碼",
  "Repeat Password": "重複密碼",
  "Resend verification email": "重新發送驗證電子郵件",
  "Reset Password": "重設密碼",
  "Reset Your Password": "重設您的密碼",
  "Review past invoices and receipts.": "查看過往發票與收據。",
  "Revoke": "撤銷",
  "Revoke All Other Sessions": "撤銷所有其他工作階段",
  "Save": "儲存",
  "Scan this QR code with your authenticator app:": "請使用您的身份驗證器應用程式掃描此 QR 碼：",
  "Secret API Key": "密鑰 API 金鑰",
  "Select a new plan from the same product line.": "選擇同一產品線中的新方案。",
  "Send email": "發送電子郵件",
  "Send Email": "發送電子郵件",
  "Send verification email": "發送驗證電子郵件",
  "Session": "工作階段",
  "Set a password for your account": "為您的帳戶設定密碼",
  "Set as primary": "設為主要",
  "Set password": "設定密碼",
  "Set Password": "設定密碼",
  "Settings": "設定",
  "Sign in": "登入",
  "Sign In": "登入",
  "Sign in again": "再次登入",
  "Sign in or create an account to join the team.": "登入或建立帳戶以加入團隊。",
  "Sign in to your account": "登入您的帳戶",
  "Sign in with Passkey": "使用通行金鑰登入",
  "Sign in with {provider}": "以 {provider} 登入",
  "Sign out": "登出",
  "Sign up": "註冊",
  "Sign Up": "註冊",
  "Sign up for new users is not enabled at the moment.": "目前不開放新使用者註冊。",
  "Sign up with Passkey": "使用通行金鑰註冊",
  "Sign up with {provider}": "使用 {provider} 註冊",
  "Signed in successfully!": "登入成功！",
  "Signed in {time}": "登入於 {time}",
  "Something went wrong while processing the OAuth callback:": "處理 OAuth 回調時出現錯誤：",
  "Status": "狀態",
  "Stop using for sign-in": "停止使用於登入",
  "Subscription": "訂閱",
  "Switch plan": "切換方案",
  "Team creation is disabled in demo mode": "團隊創建在演示模式下已停用",
  "Team creation is not enabled": "團隊創建功能未啟用",
  "Team display name": "團隊顯示名稱",
  "Team invitation": "團隊邀請",
  "Team profile image": "團隊頭像",
  "Team user name": "團隊使用者名稱",
  "Teams": "團隊",
  "The CLI application has been authorized successfully. You can now close this window and return to the command line.": "CLI 應用程序已成功授權。您現在可以關閉此視窗並返回命令行。",
  "The magic link has already been used. The link can only be used once. Please request a new magic link if you need to sign-in again.": "該魔法連結已被使用過。此連結僅能使用一次。如果您需要再次登入，請重新申請一個新的魔法連結。",
  "The sign-in operation has been cancelled or denied. Please try again.": "登入操作已被取消或拒絕。請重試。",
  "The user is already connected to another OAuth account. Did you maybe selected the wrong account on the OAuth provider page?": "使用者已經連接到另一個 OAuth 帳戶。您可能在 OAuth 提供者頁面上選擇了錯誤的帳戶嗎？",
  "Then, enter your six-digit MFA code:": "然後，輸入您的六位數MFA驗證碼：",
  "These are devices where you're currently logged in. You can revoke access to end a session.": "這些是您目前登入的裝置。您可以撤銷存取權以結束工作階段。",
  "This account is already connected to another user. Please connect a different account.": "此帳號已與其他使用者連結。請連結不同的帳號。",
  "This email is already used for sign-in by another user.": "此電子郵件已被另一位使用者用於登入。",
  "This is a display name and is not used for authentication": "這是一個顯示名稱，不用於身份驗證",
  "This is most likely an error in Stack. Please report it.": "這很可能是 Stack 的錯誤。請回報此問題。",
  "This password reset link has already been used. If you need to reset your password again, please request a new password reset link from the login page.": "此密碼重置連結已被使用。如果您需要再次重置密碼，請從登入頁面重新申請新的密碼重置連結。",
  "This team invitation link has already been used.": "此團隊邀請連結已被使用。",
  "To enable OTP sign-in, please add a verified sign-in email.": "請新增已驗證的登入電子郵件以啟用 OTP 登入。",
  "To enable Passkey sign-in, please add a verified sign-in email.": "若要啟用通行金鑰登入，請新增已驗證的登入電子郵件。",
  "To set a password, please add a sign-in email.": "請新增登入電子郵件以設定密碼。",
  "Toggle theme": "切換主題",
  "TOTP multi-factor authentication QR code": "TOTP 多重要素驗證 QR 碼",
  "Try Again": "重試",
  "Unavailable": "Unavailable",
  "Uncollectible": "無法收款",
  "Unknown": "未知",
  "Unverified": "未驗證",
  "Update password": "更新密碼",
  "Update Password": "更新密碼",
  "Update payment method": "更新付款方式",
  "Update your password": "更新您的密碼",
  "Upload an image for your team": "上傳您團隊的圖像",
  "Upload your own image as your avatar": "上傳您自己的圖像作為頭像",
  "Use for sign-in": "用於登入",
  "Used for sign-in": "用於登入",
  "Used Password Reset Link": "已使用的密碼重設連結",
  "Used Team Invitation Link": "已使用的團隊邀請連結",
  "User": "使用者",
  "User name": "使用者名稱",
  "Verification failed": "驗證失敗",
  "Verified! Redirecting...": "已驗證！正在重定向...",
  "Verify": "驗證",
  "Verifying...": "驗證中...",
  "View": "View",
  "View your active plans and purchases.": "檢視您的有效方案與購買項目。",
  "Void": "作廢",
  "WARNING: Make sure you trust the command line application, as it will gain access to your account. If you did not initiate this request, you can close this page and ignore it. We will never send you this link via email or any other means.": "警告：請確保您信任該命令行應用程式，因為它將獲取您帳戶的訪問權限。如果您沒有發起此請求，您可以關閉此頁面並忽略它。我們絕不會通過電子郵件或其他方式向您發送此連結。",
  "You are already signed in": "您已經登入",
  "You are not currently signed in.": "您目前尚未登入。",
  "You can not remove your last sign-in email": "您無法移除最後一個用於登入的電子郵件",
  "You cannot revoke your current session": "您無法撤銷目前工作階段",
  "You email has been verified!": "您的電子郵件已驗證！",
  "Your Email": "您的電子郵件",
  "Your email verification link has expired. Please request a new verification link from your account settings.": "您的電子郵件驗證連結已過期。請從您的帳戶設定中請求新的驗證連結。",
  "Your magic link has expired. Please request a new magic link if you need to sign-in.": "您的魔法連結已過期。如果您需要登入，請重新申請新的魔法連結。",
  "Your password has been reset. You can now sign in with your new password.": "您的密碼已重設。您現在可以使用新密碼登入。",
  "Your password reset link has expired. Please request a new password reset link from the login page.": "您的密碼重設連結已過期。請從登入頁面重新申請新的密碼重設連結。",
  "Your team invitation link has expired. Please request a new team invitation link ": "您的團隊邀請連結已過期。請重新申請新的團隊邀請連結"
}
